疫情下大家幾耐無見自己另一半

5個月

Long d?

廿年

我都係兩星期
大家都想盡量少係出面 始終係社區爆發左

但對方有冇話好想見個啲

當然有啦 不過大家都明白呢個時間要忍下
因為自己中招 成家人其實都會中招
為人為己

其實你最尾嗰句，好應該同啲死都要返工嘅人講

廿幾年

用skype見咪ok囉

雖然喺真正嘅面對面係好啲嘅，但疫情嚴重冇辦法，唔想有太多人中招，增加醫護負擔

我想講我男朋友個阿哥明明而家係疫情嘅時候，仲同我男朋友屋企人講話帶條女上嚟 正常人喺疫情期間都唔會想帶人黎 傳染咩dllm

前提係佢哋一個禮拜都見幾次

真係dllm 播毒就係呢啲自私L搞出黎

疫情下，以前weekend會去另一半度過夜（佢同屋企人同住），有冇人而家疫情咁嚴重都仲照去？